Ze had ook geleerd om andere dingen, maar er was één ding dat Lady Wyndover kon niet leren haar - ze zou niet discrimineren tussen nobodies en iemand zijn; ze was frank en aangenaam met allemaal en glimlachte bij de veriest schadelijk - vooral als hij goed uitziende en genoegelijk--als vrij als ze deed bij de nobele van de talloze personen die werden geïntroduceerd om haar.
